梁振英-英仔有上連登，有咩同佢講

英仔，唐青儀咁撚樣衰都屌
成世都會記住你同隻豬閪做愛

英仔你犯左國安法

hi 689

Not 1... not 2... not 3... not 4...

梁振英：8964

見到隻龍蝦 直視佢都嘔餐飽，阿689仲要起碼內射佢3次

我覺得係佢條狗，馮偉洸幫佢mon post

我連圖都唔敢揾

到底一個人點解可以變到咁佢又唔係11哥

買錯邊

當時拎光環無成本

屌你老母, 全家比雙規啦

英英呢幾年塊面都好黑
係咪俾龍蝦迫你食壯陽藥？

4689